啟勝property officer trainee （management)一問

人工如何， career path 點？

有冇人知？

呢間嘢出名仆街，google 下咪知囉

年經，入行悔終生，有it狗嘅工作量但人工係it狗一半

你都收到interview？

Yup 6月7號

加一

Ching prep 成點

想知interview 內容
零方向

push

有冇人聽日gp 3

入物管好on9,要考牌但其實冇咩分別

in完未

冇去到

In 足一日架喎

我都係 諗諗下好似唔對路

分享多d

Fail咗
最搞笑係唔知點解fail
明明好用心prepare

樓上有人話啓勝唔好 why
佢哋講到自己唔差㗎喎

佢緊係唔會話自己差啦
物管根本吃力不討好

咁究竟點差法呀
唉 我唔知 反正都fail左

Leasing 會食住佢地，你報leasing 啦

三大science,知咩一個buiding 既所有野都要你去coordinate

咩leasing
啟勝唔係要做埋租務咩